README

-Tras un intervalo de tiempo definido, se generarán bolas adicionales hasta un máximo de 5 (herramienta actualmente desactivada)

-Las raquetas pueden disparar, paralizando a la otra si la alcanzan durante 3 segundos durante los cuales no podrá hacer ninguna accion